dell Inspiron 7000 7559 筆電問題

各位部腦會唔會有時卡一卡
有時用部機聽緊歌 突然間有疾一疾 過多一兩秒又冇野